[非gay] 一人一個覺得最有男人味既男人

全盛時期嘅王傑

痴線佬都上神檯

鄭浩南

呂頌賢

派路

梁朝偉

張國榮

劉青雲

苗喬偉

杜奧巴